獨立調查委員會絕對唔同監警會 警察投訴科 得獨調會可查邊個問責官員落指令

獨立調查委員會絕對唔同監警會 警察投訴科
獨立調查委員會絕對唔同監警會 警察投訴科
獨立調查委員會絕對唔同監警會 警察投訴科

好多人唔知 唔識分 唔知佢唔肯成立'有乜後果
一定要俾人知
監警會 警察投訴科level完全唔同
只能report 個別警察
report 唔到高位
同埋絕對唔係獨立
投訴成功率1%都無

獨立調查委員會先有用，要話俾多啲人知！

由法官主理嘅獨委會可查邊個係阿頭

絕對唔同監警會 警察投訴科l

push

大家要read between the line
唔好只係情緒發洩！
最緊要係知依家係咩situation
要爭取乜
同埋educate啲唔知佢講乜嘅人
咪一味話佢廢話就算

push

係成個社會制度問題
無徹底改革就無出路
剩係獨立調查未夠, 成立後亦要改革成個政府體制

當然知
但兩樣都要爭取

我夠知未夠

但唔代表唔要獨委會

獨立調查委員會

推

速龍制服點會無號碼牌, 帶埋頭盔, 點認得佢
便衣著左背心亦要釘上號碼牌
跟本設計制服果個人專登扭曲左, 遮掩其身份

獨調會一定好過咩監警會

會追究埋上頭邊個俾instruction
無號碼牌都可吊埋

pish

可以點樣推動到呢個委員會成立

劉細良踢爆監警會換撚晒人 全部係奴才走狗

我都好憎廢陶
唔駛理佢 劉細良你都可唔like
但佢起碼清醒講到監警會係乜撚

歡迎大家攞去用

可以Share落tg fb ig
印出去派/貼都得

兄弟行山 各自努力做文宣

好老實
三罷推唔郁

教育最重要

本質唔同，結果一樣，雖然建制直頭連成立都唔俾你，不過就算成立咗都肯定係建制主導

獨委會會透明好多

就算結果一樣

中間個過程我哋會知多好多

無力係無力感大

但唔好乜都覺得差唔多就算

同埋中信事件要邊個負責依類嘢

監警會同警察投訴科根本無得review

佢哋只係report到前線

獨立調查委員會絕對絕對有用得多

可查到最高層

其實要整長輩圖

係話林鄭推最前線嘅警方去死